回顧返呢幾個月,好似都係紅裝修成效最高

快手,搞掂即走,唔會送頭
唔影響一般市民
裝修完紅資即刻wee嘩鬼叫
暴動冇保險claim

自推

真

唔裝修錯就係, 好多前線對紅企無概念
上海商業銀行都裝修錯過

千奇唔 好呀

要繼續做

哩個真係做得過,條橋點睇都玩唔爛,除非全部撤資或者中資要駐軍保護

推

以前全力十八區開花
分散狗力
游擊紅/黑/政府建築
攻唔入就退而求其次
遇狗set好rb即走
冇目標就好散,唔好戀戰

裝修
攞錢
1蚊繳稅
塞鋪不食
圍商場唱歌

呢幾樣都可以keep住做

叫師傅按圖施工
提供過千間店舖隨機幫襯

要勇武不如裝修喇
好過出去食子彈

correct

係 搞紅企好過搞藍小店
藍店擺食就夠

點都要將全香港中資裝修一次

啱。主力打狗真係成本高成效低

裝修佬多生意

由其是就聖誕 新年
咁攪一攪 應該好大影響

經濟攬炒先係王道
經濟好邊有人革命

教育的重要性

推
推到支共撤資香港

裝錯就咪體諒下
冷氣軍師唔會錯既

唔係有用三毛都唔會咁急轉風向要我地守大學啦

點解好似得黃藍店
冇標示埋紅店？
咁咪唔會裝修錯

推
裝完後3日內可以照常營業既都唔合格

中資商界壓力>>>>popo condom.

目標係政府， not condom

唔知點解成日做做下停左

agger

同意有用，除左唱歌

主要係為塞鋪姐，唱歌可以順便驅散下支那客(雖然宜家都唔會有)

唱國歌係用黎凝聚民心
我相信係有效 但唔會係見得到的效用

推 曱近平

因為連登仔嫌悶，當活動有成效時就發明新野蓋過佢

其實有提議過「納米版」嘅紅裝修
即係「努力檢查」各大超巿便利店嘅紅色品牌產品
迫佢地回貨
講講吓又好似冇咗件事

Disagger 反而裝修個成效係最低

建議你去親身試一次先